# Тестовое задание Kvadra IT
 
Live Demo: <http://kvadra.sadikov.pro>

## Инструкция по развертке:
+ клонировать репозиторий
+ создать файл конфигурации `.env` (см. пример: `.env.example`)
+ установить зависимости:
    - `composer install`
    - `npm i`
+ сгенерировать app key: `php artisan key:generate`
+ выполнить миграцию БД: `php artisan migrate`
+ запустить сборку фронтенда `npm run prod`

### Дополнительно:
+ заполнить БД демонстрационными данными: `php artisan db:seed`
+ конфигурация frontend: `resources/js/config.js`
---

## Тестовое задание:
Сделать SPA, используя Laravel, Vue.js, vuex и vue-router, в которой будут:
1. Страница с картой (leaflet), на которой будут добавленные точки.
2. Страница с добавлением точки на карту. Необходимо предусмотреть возможность выбора категории из выпадающего списка для точки.
3. Точки хранить в БД (MariaDB/MySQL).
4. На странице с картой выводить все точки, предусмотреть фильтр по категории точек.
6. По нажатию на точку - во всплывающем окне выводить дату добавления и категорию.
8. Разместить проект в репозитории вместе с инструкциями по развертке.
